旺角朗豪坊黑警無理由拉人

冇心機可以飛去1:10

今日？

推

係
2330左右時間

推撚爆俾文宣組睇

Push

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

九成信撚左連登啲假消息啦

老屈

乜都冇做，拉乜鬼

又block一隻

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

睇怕你都係係屋企打飛機個班

但咁就可以拉人？

推
無啦啦捉住人叫人出黎 捉乜野啊